蔡霞的預言 - 顏純鈎

節錄

蔡霞的預言 - 顏純鈎

蔡霞的講話中有一句話很要命，便是「五年之內，中國會經歷一次大亂世，亂世出梟雄，然後重新來。」

蔡霞看到的，或許很多人都看到。五年之內，未必是五年，有時候，歷史變在肘腋，讓人措手不及。

要論對中共的深刻了解，目前在海外的中國人中，很少人能超過蔡霞。她是紅二代，搞一輩子中共理論，又長期接觸中共運作體制，她是從舊營壘中出來的人，對中共死了心，知情人說地道話。

天下大勢，分久必合合久必分，通常一個朝代的終結，帶來的就是亂世，亂世出梟雄，然後經過歷年征戰，強者勝出，一統江山，又進入下一個輪迴。

中國的痛苦，便是永遠在。。。。。。。

一個朝代的終結，一是當政者無道盡失人心，二是民生凋蔽民怨沸騰，三是遍地瘟疫和水旱災，四是國庫空虛國力崩潰。這四種條件都具備，就差不多了。

全世界都想不到，中共從之。。。。。。。。。

天下事因果循環，道德淪。。。。。。。。

近日習近平提倡節約糧食，各地用荒謬絕倫的辦法奉迎上意，有餐廳老闆竟吃客人留下的剩菜。賴小民被控，「坐擁」一百多個情婦，一室妙齡女子被公安逐個點名綁手帶走，人人神色自若，泰然就縛。網上有男人唱一首《捲珠簾》，歌詞雜砌詩詞片語，旋律哀怨迷幻，嬌喘吁吁，滿場的腐敗氣息還博得掌聲如雷。

國之將亡，必有妖孽，。。。。。。。。